「振奮片」空白有說話對我們說：我們都是弱者 弱者就有弱者的戰鬥方式

本視頻原作者是大陸b站的 自從習種上台後b站已經變樣了 這部鎮店之寶亦被打壓得只能手動搜作者才能看
希望各位巴打心灰意冷時看一看重拾信心

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？